有冇人用3更新唔到fb news feed

轉左台之後上親都有問題
永遠load唔到新feed
有時重開機要連到一陣之後又唔得
連wifi就冇問題
重裝過都係冇用

有冇人一樣 點解決？
利申用緊iphone7 之前用csl完全冇問題 一完約轉3就出事

試下去設定度。重設網絡設定